[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (433)

防xx入未

留名

未

入波

咁比達都5好入了

南美杯俾狗玩 3埸都00

一齊入啦

你有補習社-.-

屌 快入波啦

又結算

我熱熱血到

三場半膽00 串埋有幾倍

8

快d串之後四場都係半場0：0啦
全細揮手

龍珠

唔識入波

幫幫手入粒黎睇睇先啦屌

南美波要的十年先有得派

hanibb

4串1斷垃圾利記

同路

比逹

柒達

斷咗猁。。。。

我決定要追擊反cup了

原來有錢仔

20.幾萬

比達入波未呀屌

尋日有Po事前

正氣夜 熱刺

事前都要乞了
lm

垃圾49000前晚斷我1

有錢仔-,-

射精宮

認錯人了 我唔係毒男

琴日4串1大波 中曬

me

lm

有冇人派，輸撚曬係皇馬角細

派我

腦魔巴派100黎起機

28741769

St.paul rc 氣b又準備中

紅左特別勁，阿paul要入波

維拿迪入多粒

😂👌🏻

邦迪比達可唔可以入一粒

5串1斷利

仲買利

入左波既入多球,其他頂實

聖保羅頂撚住啊

st.paul 真係好慘

琴日買左10000過關個位巴打好嗎

無左背影喇

唉 潛

訓左一陣繼續屌波

8；45半0：0半1.5s

屌，禾夫斯堡咁都角大唔到，輸鳩晒

假波殺死了足球

6x22斷史雲斯下盤

6x22
斷佢
利伸2條

正花bb

我要乞了

做ptgf?

錢財如糞土

10000
巴打平時食一餐飯幾錢

$200 all in 智利大學

買利

俾你買到得番1.98

我要你對家

再要晒你地對家

然後兩隊都無入球

智利大學
富明 大
瓜達
綠帽

冇人要太師 ？

後日智大要番去主場對高路

哥連呢？

想直屌角大

10號主場踢濕尻杯

智大係咁落飛

刀子鋸馬會

太師

哥連泰斯 100%

哥連

估2 :1。1:0
哥連贏 但智大有入球

大船哥連，不買了

哥連回到

派定咩？

貼出黎仲唔係派

噚晚買兩場都輸，買咗哥連

買左對家

富明入球小
智大

要留了

應該主

哥泰200玩下

希望好似你個名咁

巴塞都算係咁，贏盤輸大波

有波入未？

智大屌打 哥898

半0：0半1.5s

富明半主先

哥泰

有無手足去打晨光唔知咩撚同我講加油

係度講好過啦
bb 加油喔

聽緊🙃

頂撚住，咪入波

富明-2goal

哥連咩事，踢到噤

富明尼斯快手半大啦

富明利記是但一邊入多球

富明半場前入多粒

回重飛完全反映到哥連情況

咪撚再入

白帽對堤格，有乜心水

禾乎🐷堡。輸撚晒

場波琴日睇左，開2:0同主晉級

智利大Goal

買左哥連俾你搞到我心驚膽戰

堤格無心戀戰

Goal乜撚？

未入就不要goal可以嗎？

個1.5咁抵玩?

智利0：1、0：2

半大了

富明好波

-1goal

大學肯入未

熱刺奇蹟

哥泰goal

智利

1 :0

係咪有人gel下盤

追和100%

細c gogogo

哥連goal 頂實or 比多球

支持

大把

哥哥們一起來看看有沒有機會的話

嘩， 原來熱刺cup 左全格， 痴線

正氣

7.5大詩雅號，正在預備開船
大家快叫我個名

熱血反cup

一買和同無入球，就即刻一比零

師兄有冇買哥連

不了

轉頭和 定定來

不了，哥連要入多粒

89分鐘追和 完場收錢

有屁就收放

Gogogo，食全格

馬會末日

領先一球永遠很危險

哥連入多球加細c

6.5 角大真係輕鬆執

黎啦準備定入和啦

各位早晨

收放緊

我睇好上盤 但據我所知大船係下盤

皇馬上盤揮手區

正想買下盤

all in

蒙特1:0

皇馬係咪無出c朗

智大 哥達完場和/反cup 抽一派200

Lm

係

瓜達拉哈拉

瓜瓜生性啦

跟

佢同巴利留左係主場，無去到作客。
所以回到讓一球

係咪升左水？定盤都轉埋？白帽個場

都好呀 有得執

莫B一個都玩哂啦

智大可以和 哥達和就不了

冇轉
升左水

啱啱白帽明明係上盤黎

8點45睇果時係下盤

琴日都係下

角大100%

客回到上天際

格雷ok?

今日事前飛
熱刺盤
白帽 小注試下

都係買左上盤

見客回得咁誇
買主支持下

殺馬會

哥達可以和 智大和就不了

豬左成千蚊

兩場一齊和

上盤洗唔洗回得咁恐怖

5c

戒角無買

訓醒再睇

我要和呀

-2

垃圾利...

呢到有冇data撚
有冇試過用演算法

白帽1:0

LM

豬埋，戒賭

1:0

有冇人有買10倍主晉

頂住白帽

whitehead goal

一開波就豬一粒

智大 瓜達
和啦

而家5倍想入

咩 algorithm

一開波就入
整多粒

點解仲會買利 佢係羅賓漢

得番30 買咩可以上番正常水位

all in主隊

準到喊

做職乞，幫人屌波

六合彩 一注中發埋達

買咩輸咩，買客4分鐘就俾人入波
買和無入球就即入球

下條飛買咩

堤格雷斯刷角啦

智利大學

好野2：0？

智利皮已收

富明半2全2頂實區

哥連泰斯2-0

智利和 富明大
派100

智利和呀

哥連2:0

智大真係留力踢下場智甲

終於有得反底啦

我

半大呀！上呀！

喂角球呢 11分鐘一粒c都冇

好似無乜希望 但係都乞下

琴晚d波咁易賭

Me

洛達 主勝

7.5s?

6.5b

富明又玩半2全2

快d重注和

智利大學入2粒ok?

原來皇琴日係讓1球?
轉左盤?

whitehead個場無c...

哥連同白帽入多幾球啦

我都想

屌你大師得1 角

富明2.5s cashed

咁快gel?

富明2.5s gel

智利大學奇蹟追和

堤格雷斯刷角呀

不了 入左9.5s

刷角有回報，刷角啦

哥連同白帽入多粒

追一球都好

no c jump

唔是戒角咩

智利入波啦

7.5 大都開唔到， 我屌

哥連太師先得一角， 係咪on9

哥連入多粒 / 快啲完場

富明大波完場ok？

智大係咪想做熱刺咋

智利追和派一個300

一定係

lmk

頂住呀哥連

加油

留名 支持

2more c 啦， 7.5 大都輸

爽能到富明小球cashed

買咗50 又輸

追和未

咁撚廢智利

爽

難受想哭

屌， 平時補飛果d 最後又開到， 今次唔補飛又停撚廿分鐘輸錢

智大上！！！！！！

戒賭，total仲輸緊2k
依幾晚追左4k

補幾耐

一買角又輸 屌你老母

7.5s頂到

屌你7.5b 8.5b 唔跳船又死

7c完

下撚死我

雷斯入波未牙

即場

有我同你同路，你真係慘

Cashed

輸緊唔刷c 撚樣

派我羊波

無c點入? 連c la

6.5b
高水就入

真係有巴打用過？

客隊死守搏出線🤔

玩咗成個禮拜都係得 +$700
即場輸鳩晒

買角球正傻仔

反cup

whitehead入多球plz 如果唔係就無c

no c no cup

Cup牙雷斯

下半場雷斯會去刷角入波架啦

白帽晉級有6倍幾 買唔買好

買左

對唔住咁多位巴打 我無用派唔到比大家

2:0仲要加時
要3:0先晉
如果對面入一球
差唔多判死刑

法國真正嘅職乞係無處不在

又差一球

好似早幾日有場又係半2全2

兩次都有入大波

唔同在係今日有買半大 先冇輸得咁慘烈

蒙特雷

屌你家老母智大唔追和
呢場追乜鳩和

白帽 1:0 2:0 2:1

場即場有無人玩角？

想入5.5b
即刻有c
下半場睇下點先
因為主隊少角
客隊撳住攻都係得2隻

想g

雷斯輕鬆入三粒完埸

兩粒都夠

same

瓜達

我7.5b

all in 6.5s 準備gel

三粒穩陣d,其實唔難

9.5b

巴打比d水泥你gel
麻煩你gel行佢

你個名
仲玩角

戒角

呢個都有機
幫叫

50蚊

一齊叫

想入客ng
但係冇睇link 客上半係咪守/打邊爐多？

9.5b 派mark six tips

3c 9.5b gogogo

7穿1半1.5s又俾富明破功
屌

10c mei

10c

3:0 please

白帽 刷c 晉級

你又話戒角 比人捉到罰錢既

瓜達肯入未

入了

雷斯cup到 小妹幫你地打飛機

G持

7.5大 jump

用尾數買咗50

雷斯入返粒比我過關都好啦

頂住無入球

輸贏都戒啦 我戶口都係得返$3諗住買史特起機的

尋晚買左史特

6.5s

仲唔刷c 又唔2:0 3:0

輸了

蒙特雷3:2派100

角球

想入大
琴晚7.5s真馬比人爆jor

哥達

我都買左 條6x42收少好多

雷斯Goal

我最後10蚊有望

但我買完得返$3

白帽2:1

你老母生生性性同我入多球

入完比啲C黎啦

白帽都晉唔到級輸左佢啦

好彩買翻50蚊客ng 補翻9.5b

基格納
快d入多球

入多粒呀仆街

玩完

ccc啊

比d角我唔該

頂住呀

琴晚叫你買馬拉加啦

無追到post 一miss miss 兩三個
一上水就跟大隊買史特

白帽ng

10分鐘後雷斯會入多粒，
買定下隊入球啦喂

今晚睇下有冇重心

5.5b 刷角

6.5s gel定

9up的

客隊都晉左9佢級，俾白帽2:1，光榮出局啦

ok

仆街白帽 成隊戴綠帽啦

乜撚野西波黎 真係唔刷角

屌你無C

4.5

等到4.5lu

沉船巴有冇telegram 吹下水

4.5s

白帽入或頂住

想入4.5s

白帽入返粒先啦

朝早輸錢on9

屌你老母快撚d入多粒呀雷斯

4C

本身收成萬 史特加搞到贏得幾百

4c

4c繼續上

堤格 追和左就cup埋

綠㡌9.5cs

又黎啦，一買角細就有角啦

連c plz

我俾10你幫我買

雷斯快d入

唉唔撚玩啦收皮

咪gel

入波啦白帽 頂實都得啊 我唔輸得架

頂實

一人一隻c就夠

雷斯快d入呀

提格雷絕殺，白帽太廢，全場射兩次門

唔刷牙點贏呀

連c

9分鐘2角不過份吧？

2c more

白帽輸撚左佢

5C

白帽入波加2c

5c one more plz

卡勞巴你啲J圖圖呢

玩撚完，屌你老母百哂

白帽輸咗佢

白帽

繼續，差一角 刷角

唔入就比人入啦

2c more先講
6.5b buy jor

1 more c

ok 支持

5c

Cupped

Yea
1:2

主場踢到作客咁，快d輸

整多兩角

咪撚和

好波
提格雷

屌你入多粒呀，買左-1呀你老母

杯了

1:2

我屌

反cupped
one more c

屌，7倍唔敢入手

白帽追和派一個100
cup派2個

屌 我個高水2.5s 開波頂到宜家先爆

入左波啊知仲有無C

屌app即場慢撚到仆街

比多2c我唔該

留名 利申買左雷

1c!!!

客下一球

Im

屌佢又豬2 舊

one c la fk u

垃圾綠帽 屌你老母

二場主客

客下隊

6c plz

奇蹟22 ok?

不了，送你1：3

仲有幾分鐘

反杯

入多粒呀雷斯！

3分鐘要1C

6C

唔刷c抵白帽輸

6c

Goallllllllllllll

冰封

yeahhhhhh

5.5b gel

1c more

2比2 呀呀呀呀

比多角我

乖啦 俾你追和啦

完未

比多個C
利申買左5.5B

青頭仔走

唔好c呀

收聲啦你

上呀雷斯！

FT!

發現你輸完霉西果8500開始就未輸過

cashed

要LM了嗎

6.5 細頂到出左血

英超專家霉西

到尾都係豬幾舊水呢，炒咩

屌

4串1斷尾場2.5細

叫佢食屎 得兩三成機率中 仲扮撚晒野

還我血汗錢

我都係 諗住頂到去80分鐘實無波入 唉

連續兩日早波都比我燈到反cup

一朝早冇咗兩千

今日事前
熱刺
白帽
輸小注

白帽垃圾到

我屌你派我未 我北倫敦球迷

垃圾開咩半ㄧ盤

留明

20蚊贏返120蚊，感動
終於唔洗輸

再賭即場斬手拍

反cup左仲唔係派我

買左咩

角細

屌你老母 一見到隊垃圾就嬲

4.5 ？

: m x,G back n(mlo H

係 恥笑吧

頭先我都差d想入

熱刺神蹟反cup 我要做球迷了

太遲了

熱刺一向都勁，唔係神蹟。係實力

5分鐘有3粒

係愛呀

琴日重注熱刺都執唔少

肯定見到高水忍唔到手啦
我都係呀

下次忍唔到試下淨係買10蚊 當參與下

潛力刺

次次即場都被大家執錢

之前足總盃又係特登70分鐘高水先連入3球

我一早入左7.5S 臨尾都嚇到唔敢睇
你地仲要4.5 見字都覺痛

林鄭

真係上半場唔發威，專登下半先嚟料俾人高水入，我學得我刺係上半場了解人攻勢，下半場再針住打

我刺要拎冠了
垃圾轟

派禾

尾3場 大波3串1 居然係差賠率最低個場 仲要下半場無入球

馬會cashed

紫蛇斷一場

成皮幾野球

有無派得番30蚊 求水起機

allin今晚維京

屌呢隊垃圾波學咩人開半一 你老母

你有無買我近排都幾登下

咁樣害人

比上場mario熱血反cup呃鳩佐

屌撚死你.成日話我害人 熱刺劇本 阿仙奴劇本 修仔劇本個d無人跟

維京半1.5s，我今次買咩輸咩,試下我對家lor

Po飛比條倫敦g睇

比包尾屌打

華倫同琴日個場咁似

場白帽

有冇人派我

我以後都唔會買荀盤 講完

劫富濟貧利，贏到愛華頓
賽和中下遊

試下120蚊推5口先

今日事前水
燕豪芬 盤

仲有無 要追6000

仲輸緊15k
一日贏一日輸 幾時先追番平手

星期六 日馬會出糧日

其實唔難
羸完第日買反手

屌琴日賭馬輸好多

上個星期五六日好黑暗 驚左呢d日子買

幾時再有大蛇帶領我地屠狗會

上星期六 我負4000變正1000 點解手痕亂買 變輸6000 屌

唉
差一關

第一關 咁博呀

今晚一場，再番錢澳職同星期六日，唔洗心急，急就連本都輸埋架啦

每星期2k上7k

反cup子 屠柒

我諗住串多場

100%系列頭兩口都中
第三口了 想知再講

本身預兩邊都入下

Allin gun了

將男wp

跟了

究竟人生有幾失敗先會用學歷黎比較拎成就感

Where?

狗公園

跟了 將男

廢老 不了

野仔po?

開名又要戴頭盔，人地直接回應就話人對號入座 又不敗

話我老死將b

巧想g

隻狗有光環啲人圍住黎撚狗姐

過去睇下先

反cup子日日幫人屌波
每日 $100 月入30k 不是贏

不是夢

不是羊就仆街了.不是夢就真的

派左膠

hi 野仔

數學家

1

切爾達下盤有冇人跟

2

覺唔覺仲要翻工好慘

角

對咗

兩場西甲大波啦

有冇人洛達？

上呀

已經問財仔借左50k今晚問馬會出糧了

係咪睇咗張過關圖

邊張

個個好似大衛咁咩

華倫

過兩日將男準備輸比佳龍狗幾個位

今晚2皮燕豪芬有冇ching G持

有

決定買十蚊博下將男W 好高水

係咪日日都有

西迪公廁

狗會幾時請精算

二關最多走盤
最擔心頭關

打爆狗會不是夢

反CUP分1/8比我好嗎

你傻架？一日1/8 一個月咪無左8000？

精算師

咁1/16

4000？

又係精算師..1個月30k,8分1無左8000

你都渣ga

屌講講下唔對路
我日薪應該唔只３００蚊 但我人工得8000蚊 懷疑老闆扣起左我8萬幾蚊

勞工處有無得追數

有無真係買last注3x1

last注3x1就無啦 單頭就有

快點去

-8k

今晚場俄盃點睇？

一萬5串1條友又有新飛

all in卡山

Where

佢買咩

show me

又派錢比狗會

5萬

佢上次中唔中先

不中

Wtf
5萬仲買5串1

認真討論 跟唔跟機好

咁拎200試下買哂對家先

50k 4串1同50蚊4串1咪又係一樣

今晚試試佢

睇黎燕豪芬又造緊超級大船

都係冇錢收

應該咁諗
上次輸一萬仲落五萬應該好有信心

但佢尾個2場都好似幾穩

華倫個場，我都係覺得鬼鬼地

玩得50k 4串1既人都唔志在啦屌
派比狗會不如派比呢度算啦

5皮野痴撚線

求助養

買$10同路燈下大戶都好

讓球點10$

戒賭啦

今晚事前心水
燕豪
伊巴
切西
比較有睇好暫時三場

主客和？

求派

盤

得50唔夠錢買盤 點買好

燕豪今季半W=全W 半L=全L

買野食

...

買 華倫閪 大波波

同埋伊巴

其實全部飛都係將男

假架假架

^^

跟左跟左

跟佢十蚊燈燈佢先

買左切爾達盤

我了

派我？

你俾水我

2.5 b

我都唔明點解要返工

幾廿歲人仲用學歷打飛機真係好可悲

wantg

啲新會然會唔知點架

勁lor 又開鋪幫人補習 幫人交租

你老尾我五邑既小學畢業既!

雙碩士咁要唔要輸錢

馬會幫佢交租

輸錢無國界!

佢以前好似都冇咁活躍 過左黎li登就咁好動

就咁話 我收租 你就負責交租la

狗狗發情期

而家純粹為左做野狗開片?
好似嘈左好多野咁 屌

撚狗為咩

隔空屌撚得唔過癮

今朝先同老闆開片 預備唔撈

馬會養起你全家

養到自己就夠

我直接講 唔好講咁多啦 比信我啦

我都5知點解要翻工 開鋪乜7乜7
職賭唔夠食咩

得閒都有去下狗公園撚

開鋪個D都唔敢做職賭 都要開鋪搲錢
我做打工仔點敢做職賭

大膽D 試過就知
見我同大衛就明

五邑鄒振猷？

唔係咁得閒9Up咩

本身我都諗住辭工架啦 可能5月幾6月
係冇諗過咁突然今日就炒大鑊

David屋企有水喉啊屌你

唔係啦 殺左校了

c徒？

唔係

咁又係
不過人地咁準點解仲要開鋪

唔覺佢準喎又 本身有幾個錢 又肯大注
中返幾注咪做大蛇囉 人人拜

聽日又同大衛過大海玩 希望執返少少食個晏啦

我母校，想當年我唔想返學，個校長上門摷我

我講野狗

唔預 針了

下禮拜上大衛老豆架船到開有錢人船P 一5一齊

ok 有冇女

唔通得仔咩

非有錢人會唔會比人歧視的 怕怕

會

尋日先見燥狂盧幾注收哂皮

咁歧視我吧

補習算唔算教畜

david都唔上來了

想知粒糖講緊邊個 開名ok?

same shit

堅海馬?

開撚左好多次啦

想要咩證明

要5要叫佢上來

唔爭在講多次俾我聽

純問下 洗咩證明

點會估唔到啊 以前上開都知啦

要吉吉佢菊花了

海馬

要扮都唔扮海馬啦

真係唔知喎

咁又係

我真係諗唔到喎

海馬蛇都出現

邊撚個係海馬蛇？

你

垃圾黎唔洗理

海馬連我偶像都唔撚識 吊你

我同你一樣辭左職 職賭為生

燕豪芬[-1]是100%的波

各位ching點睇伊巴

all in伊巴

狗會個垃圾app無啦啦搞咩開啟拍攝功能

狗會個垃圾app而家係咪想監控贏大錢果d人
強制開定位都算 仲搞乜撚野拍攝功能

有冇穩既六合彩水？

燕豪1.71

123456

買了，中左俾10蚊你

我大佬海馬b

戒賭

戒到零時零分

切爾達下盤

2 4 8主勝點睇？

1-3-7好似穩啲

可能搞影真飛變電子現金卷d無謂野

真係諗唔明有咩理由要返工

駁唔到

仲要開鋪 上半世未辛苦過

推下 家下無人出料？

總入球

6 2/3
7 3/4
8 3/4

80%中

海馬乜咁錯蕩🤔

係勁🌸

想睇下依邊d人贏幾多

20%唔中

大蛇走哂啦，得返m24，莫b，氣蛇，光總出下水

學渣

當大胃無到 ？

學妹唔用😊既

大蛇個名人地俾架姐 邊個想做嗌多幾次咪得

唯有由我出水啦

海馬蛇👌？

🙈

唔是，佢仲少出水，好似係

幾點呀，唔洗扑野食飯牙

唉，波po風光不在，有野仔po個個走哂過去

但果邊好難搞 要追成幾百萬堆msg又唔知佢地up乜
無心機追

個po咁多大蛇點追啊

不要，我唔準

80%

想知野仔po係咩

我好似買左下盤 最近好燈 祝你好運

頭場+1和，中左推哂佢

俄仔讓和值博，希望收蚊

收到風有會員買左10k頭場角

大定細

鳥拉爾上場和卡斯洛達

呢個真 我都買咗 推曬

快d燈佢啦

跟200先

跟左1千

買左六合彩重心

[有圖]我有個同學好似龔嘉欣，該如何是好

應該答佢 驗眼啦仆街

share同我分頭獎啦好嗎

中四獎以上派幾位起機又點話

琴日先有人話重心 好有益

32倍抵博

頭場有烏拉爾同路？

老閪都跟

跟啦

今晚又黎

客會唔會上半就反

睇個勢1:0/0:1半場

agger

琴日果條5中4 最尾嗰條補時俾人絕殺

俄假 半大

中左真係

做乜

做咩

烏拉爾[0/+0.5] 對 魯賓卡山[0/-0.5]
兩隊勢均力敵，投注下盤絕對有利

上盤唔中我頭浸屎坑

紫蛇放水 唔跟唔得

純粹係睇唔到破綻

想睇

btw 中間第3個0 總係覺得怪怪地

有隻山狗盲撐

你留意下 個mon係黃 0入面都係黃 應該真

Fb見到

原來wowed

你無錢買5皮一注姐

我地咪討論緊

真係慘

頭場買咩好

假架

５萬蚊一場好奇咩

高登２４維咪一樣咁串法

有2.3

24

唔奇，但想研究下

想埋你堆

大賭變李嘉誠呀

話時話收規華呢？

有冇師兄再檢查下

想買主 但賠率似客
好難抉擇

買左主 2.3

主隊吧

買左主

客隊加油

主唔好沉船

客似100%

山狗呢

歡迎鳩up 番工好易過

俄盃客隊揮手區

條飛真架
唔洗估

讓和揮手區

點會有1.8比你買

開個讓和 等大家開心
利申上盤

最多咪1:0 0:1

大船起

應該客贏

試下高對比咁睇下

我覺得怪怪地，可以留意下d點數位

起條飛上面，顯示(dot)既位置，佔用既pixel唔係整個Block

但顯示銀碼既(dot)位，係cover左成個長方形Block

喱到1001要開post?

客勝唔該

有無facebook source

系牙

1001

1007

咁危險